屌你老母啦盧斯達

情緒病係咪會影響邏輯能力？
「影響本土派名聲」就等於預設「本土撚以前很有名聲」？
我就當本土派一直名聲唔好啦，咁係咪等於就唔撚洗 care名聲下降，唔駛思考點提高名聲(你班青症朋友唔係好鐘意講入屋嘅咩)？名聲係有程度之分㗎撚樣
再講，本土派以前名聲差？名聲差嘅話新東補選撚有六萬票？熱著城係立法會選舉有撚十五萬票？你咪撚同我講名聲好唔好好主觀，名聲係可以反映係客觀民意數字嘅

屌你老母

屌你老母呀Cowsep